唔好再搞肥仔聰啦

其實係咪唔應該再搞聰聰？
目標應該直指未來一哥
現任副處長 行動處處長
鄧炳強
宜家既所有圍補行動 包括旺角沙田都係佢策劃
本身又係圍村人出生
元朗恐襲一定有份落order叫啲警察唔好理！
劉細良個網台節目都講過
呢條友極危險

俾呢條友做到一哥香港一定會仆街，未來一定更多元朗恐襲

聰聰其實只係代罪羊 屌佢地係無用嫁啦！
一定要阻止到呢條友上台

唔好比鄧柄強上到位

呢條友一上台
局勢一定癲過宜家

鄧X強 好明顯是對721恐襲 完全知情
機本上所有圍村人都知果日會做野

佢自己本身都係圍村人
同班元朗鄉民都好frd下

一定唔可以俾佢上台！